午。

where

碌矮瓜

c dog

jer jer

good eat

juno元朗天奴

thx

no thx

天奴隻茄子

哈子 我好鍾意茄子的

手震去睇醫生啦

天牢？

隻油手開始hold唔住部機了

點解依加啲人個個叫茄子
我細個阿媽嗰輩全部叫矮瓜

好有動感

唔好影得咁型啦

呢間唔錯 條茄子好食

agA miz u

I love prince_joyce

long time no see 阿迦

stay with me